突發 槍會山解放軍大叫走開

#理大
1617 槍會山軍營入面有喇叭開咪用普通話講走開
1619 以廣東話重複

live?

source?

老解

嘩，快d 返去收埋d 被先
比老解摺到d 被起晒角點訓呀

攞個被角批死你

當鎅刀用

咩事, 係咪爭買緊奶粉

樂富黃大仙鑽石山鳳德慈雲山之友 你地訓醒未呀？

小心